急需一場快而有力嘅群眾施壓 逼使政府封關

否則過幾日後情況將一發不可收拾

內地扯醫護口罩呢件事今日已經係香港發生

點解淨係叫醫護罷工？明明封關關乎全香港人生命保障。